[突發］迪迪仔都用高登icon

揚威國際

牙Joe

推到俾迪基亞見到

1

我記得果陣英國有人用IC足球部啲漫畫

唔係一早話呢d icon係外國copy翻黎咩

以後基迪拉fans

心臟有事wor

之前迪基亞定佢女友好似有著過佢地件衫

咁鐘意香港嘢

個icon 唔係高登版權

大衛c華 好似係

咁邊個ga

好送有香港球迷拎簽名送俾佢

係forum 套件連埋 應該作者係free畀大家用

好似有小小唔同

馬迪都用埋一份

巴打好有型

多謝多謝